廚房佬點解成日講推個汁

煮咪煮 推乜撚

推爆你老母個臭閪

用鑊剷？

關你叉事咩，食就好唔食就倒

懶係要講d專業名詞呀ma